有冇反送中website？

我地可唔可以整個網站，簡簡單單有條timeline 講述反送中一連串既事件？ 好似photo gallery咁，每張相配個caption, 方便其他人去了解。

當然其他文宣圖,剪報就可以用另一個category放係個網頁，有一個合集就可以提供更多素材去做文宣。

同時可以比登報團隊放個website上去，咁就有頭版draw attention, 亦可以宣傳到個網頁，比大眾睇到更多紀錄片同相。(當然d相同片都要保護到示威者，唔想有人因為呢個網而

雖然好趕，但只要有個網站，就可以不斷update相同片。
之後有其他idea都可以再加？

如果有人整緊，可以由個post沈。

我覺得可以幫手編輯一下維基百科

未打完就禁錯制

“d 相同片都要check過先出，唔好令相中人有任何風險”

如果想俾多D外國人睇
可以幫手編輯埋其他語言
原來依家仲未有日文韓文

我個考慮點就係因為外國人未必鍾意睇字，所以先用相去比佢地知。先引起佢地興趣，佢地先會想去了解多d

支持

有個網好像好啲
可以放多啲相同片
而且唔會比人亂咁改

純粹好似一本相簿咁
易d入口